想買銀包比女朋友 有咩牌子介紹

筆直around$500
唔想要Herschel salad個d

500買到咩

Salad都唔止500啦

去accessorize果d睇下囉

學生冇咁多錢

自己Handmade la

500-1000都可以既

花園街買囉 500

Handmade 皮銀包太薄 好似擺唔到好多野

kate sprade?

去ans睇下, 500蚊應該OK

Kate spade喇
搵下ig代購 有時平到4百幾有交易

淨係得淨色 冇咩特別

500 唔襟用

五舊水我去141 整返q 好過啦

自己上淘寶搵a貨啦

500

Muji!!!!! 款簡單又耐用 啲皮幾好

Mastermind

500-1000呢

5舊水整返q啊婆 ？

500 蚊 去 sanrio 買個 有魔術貼嘅 hello kitty 銀包算啦

Thanks轉頭睇睇 唔知muji有銀包買

之前佢就係用mastermind 皮銀包 一濕水d皮勁易甩

500蚊想有咩牌子

我用左五六年都冇爛 真心推介

Why not little twin stars

500-1000

得500仲要咁多要求

呀屌你老味
認真介紹又話得淨色
又唔撚講明有咩條件
Kate spade都有有花紋架on9
樓主你條撚樣就無咩特別啦

想買好d嘛

對唔住囉 唔洗咁激動

得個五百咁多要求

Michael kors

見到巴打認真介紹又俾你屌淨色
錢你又唔撚係多
本來就想介紹Samantha Thavasa
見你500-1000咁巴打介紹返Kate Spade都好合理
點知見到你呀之呀左
500你想買到咩呀柒頭！

屌你買條褲比佢袋落褲袋啦 500蚊

起完底發覺樓主原來係On9仔
要介紹？不了

Muji啲銀包唔撚係淨色呀on9仔

prada

屌樓主得5百

Ted Baker Kate spade ...
唔趕時間可以上Amazon訂 平好多

好過你徙心機捱眼訓駛左一千, 仲要俾條女西你面

Ans

500至1000蚊仲想買牌子銀包
慳啲啦

你唔識搵遮, 好過你徙心機捱眼訓駛左一千買個銀包, 仲要俾條女西你面

牛仔褲銀包

錢又駛左又要受氣, 吃力不討好

直接俾500你女友好過啦

Fossil 唔差

Hand make la

同意，仲要比之前執佢一劑先

Herschel

Kate spade個style應係係最young最fresh最岩學生
不過銀包500就難啲喇
散子包就買到

ans 同 fossil

bifold 個啲買到呀

$500 同買個$50 冇大分別

500蚊又要有牌子又要有花紋...
你加少少錢自製皮銀包會唔會好啲？

Porter無人講

Kate spade 上網買or減價個啲都啱你筆直
不過handmade會最好 上ig個啲睇 佢可以寄/面交比材料包你 如果你有時間仲可以去上佢地個皮革班即場整

淘寶啦 夠你買十個
認真：屯門vcity有間賣衫既 我唔記得咩名 係muji果層 我淨係記得間野係S字頭 一入門口你都會見到啲銀包擺晒係度 通常都係百零二百蚊 不過佢啲款成日轉 好彩既話有時啲款都幾靚幾抵買
再唔係 mastermind啦 行多幾間分店啦 冇乜錢就勤力啲唔好懶

Porter 五舊水起香港買到咩款

健牌

我都係咁話

A-land

Vivienne Westwood

五百。。。。仲想介紹vw

Charles & Keith

Tommy

叫佢簽張收據

$500你是但去女人街執返十個八個比你條女慢慢揀啦

Urban stranger
呢個唔錯，幾襟用

本來唸住回你一係kate spade一係samantha
你都係買ans算啦
你女朋友唔係好咩牌子既話
都幾好既 高級版葵廣野
再唔係上淘寶淘個samantha既高仿囉，百零蚊我買過，都認唔出架

正確